Donald Trump終於跪低，高度關注武漢肺炎

禁歐洲人入境
鼓勵國民關注個人衛生

同貿易戰一樣，一時一樣。連登仔就當人神咁拜

人是善變的

之前又奶支那、又話傳媒、民主黨攻擊
雖然我都想民主黨班奶共仆街選唔到，但如果最後輸，trump 就係輸自己

美中和好左未

而家荷里活、體育界呢幾個最受美豬關注既界別都中哂招
加埋股巿大跌
肯定好多人會將責任指向佢抗疫不力
侵侵今次死硬

佢哩幾日係股市cap撚哂水啦

垃圾，自己搞成咁